做過救生員真係返唔到轉頭

利申咗先,2017 FG

講真,就算我讀到大學都好,其實讀得八大非專科都係等乞食,自己都知自己唔係咩叻仔
住又痴緊屋企住,冇拖拍,真係唔需要話搵太多錢

以老救嚟講,如果政府泳池就搵得唔算多,但係勝在夠hea同穩定(限長工),做私人泳池就搵得多過少少政府少少不過可能工時長啲但都係hea底

做老救都有萬六七蚊,而且邊有咁多人浸親要你去救啊,有啲私池直頭冇人去游,你瞓覺打飛機都冇人理
你時間安排得好仲可以教啲o靚仔游水,月入輕鬆過兩萬
work-life balance都唔成問題,返完八九個鐘工都仲可以去做下運動,因為返工期間真係可以不斷休息

前途係冇架啦,但係同性質相同嘅保安嚟講相比之下,人工高過保安而工時又短過保安,都算係咁

唯一唔好處係真係冇前途,做到30歲仲係逗緊廿幾k糧,所以儲夠錢就要投資買下股票或者搞下生意仔

btw有冇救生員入嚟吹下水?

有冇睇住大波妹打飛機

呢個都係福利之一
戴住副超,冇人知你望邊
可以係咁視姦啲大波淫閪,真係好撚正

但依家唔係唔夠老救 下下要人踩12碼咩？

由乜牌都冇到做到泳池救生 要幾耐

如果你夠勤力去操,又撞啱考期,預計唔洗兩個月

政府泳池肯定唔洗,私人就一啲啲啦
睇你夠唔夠惡同埋點同上頭斟啫屌,你攞唔撈嚟大鳩佢佢咪唔敢捽你返12碼囉

不過返12碼都唔係咁差啫 返得12碼咪可以唔洗教水都輕鬆過20k

唔該晒巴打 有冇咩推介

可唔可以講下有咩要學要考
例如幾多分鐘游幾多？
急救個d又點

呢個暑假只要冇落雨日日都有去游

見到有啲fd做救生員 呢兩個月成日雷暴警告 冇得比人游 佢地就坐池邊hea 住等拎人工

就算冇雷暴警告都唔洗點做啦屌

係 日日坐池邊玩手機吹水 吹下風晒下太陽昅下女咁就一日

hea唔係唔得，但真係都要隨時保持警覺，隨時有人要你救

利申：曾經比救生員救過一次，自此覺得救生員唔可以太hea

係唔係要唔帶潛鏡係水底望到野
如果有近視帶con點搞

係,考銅章已經要考你喺唔戴goggles嘅情況下喺池底執磚上水
之後都要考你喺池底救真人同救假人

唔清楚 我唔洗戴眼鏡

咁姐係有散光近視考唔到

巴打重教唔教游水 利申成人

落到水差無撚幾

自己去泳池試下先啦

試過喇 係未學識換氣 成日換換下沉

試下自己掹住池邊踢自由腳
手腳要伸直,收腹
踢踢下就會有感覺

唔好怕柒就得

其實真係好難番轉頭
教埋水都袋4皮幾一個月
利申 係私池

師兄做咗幾耐?
教水搵得多過老救份糧定係調返轉?

係做懶咗個人
利申四年暑假私池老救

真係好難返轉頭 而家返緊個私池一日都冇五個人 日日返去煲劇 但其實我好想轉工 只係冇學歷冇經驗唔知可以做咩

利申返左幾年私池

想報名
巴打咁講係咪出邊搵私池好d?
因為見康文有一條龍

緊係教水搵得多過老救啦 做左3年到啦

考公墓員又唔夠quali同人爭
私人工又做到仆街

反正份糧遲啲又係貢獻去買樓度,洗咩同你搵命搏啫

教私人定係帶鴨仔班?
啲客點搵返嚟?

搵私人拯溺會一來快,二來易過康文,但係認受性係一樣
缺點係貴過康文好多,不過考哂全部嘢都係6000幾蚊,你返半個月工都喺返度啦

除非你對自己體能同水性非常有把握,如果唔係唔建議報康文

啱架啦屌
直頭舒服過做看更

不過儲落一筆錢就一定要做投資,或者平時厚面皮啲識多啲人r個判頭仔做下

六年救生員留名
利申 私池

有雷會出街陪女

帶唔帶落到水都係睇唔到架啦

明白哂 多謝解答

垃圾學生做爛市 58$/h既池都搵到人返

不過係做就做判頭喇

私人班 點搵好難講 一切都係緣份

工時長到仆街 日日反15個鐘 反到屋企就訓 第日又5點幾起身
咁當然你可以揀啲短鐘反 但錢就...

救生員 呢個工種係低生產力

以前就好搵 宜家聽啲教水講 佢地宜家啊豬啊狗都做教水#

樓主係咪好撚大隻
利申 非gay

唔好完全hea 前排做私人池先有個細路浸親 冇埋意識 好彩睇到落水救 做私人池好多都冇危機意識

做私人會所，一拎電話一恰眼訓俾d閪客見到第二日即刻唔洗返工

但隻眼入水其實「那」到仆街 點樣練?

攞正牌瘋狂視姦班淫閪
拎埋望遠鏡睇

返parttime 好唔好做?
定係好似樓上師兄咁講做爛市$58/hr

做政府啦 好撚唔夠人呀

好做啦 咪一樣無野做

沙灘石Q

師兄我都係 每日15.75

我本身游水係自學,
其實唔知乜野叫"換氣"

蛙式只要個頭臨上水面果一刻嘖氣,
之後頭上左水就吸一啖氣再落水,就係咁簡單

睇你做咩池 咩判頭
好判頭俾返正常價你65$-70$
當然hea啲既池我認為不低於63$

有啲仆街判頭 遲出糧 屈遲到 乜都有

正正常常咁做下pt 其實好好返

唔好做爛市就得

但就真係悶到仆街
真係坐足8個鐘乜都唔比做

主要職責昅女

又諗起上年新聞嗰條咸濕仔…

屌佢老母冇人浸親個陣搵個阿婆做咪得囉，咁撚高人工

以前有操開水真係好
女仔真係好難考
我考到嘅fd都係游學界
佢地都話出黎做野都游得慢左好多

北葵涌 沙田 大埔 城門谷都得架啦

真心說話 6年前考晒牌，做左一個月就無做到救生員，因為自己覺得做老救會令到個人非常懶散，同埋覺得講出黎會笑大人個口，之後轉左去全職教水同搞下d小生意，不過如果各位師兄唔睇前景，想hea做到30幾歲都有份穩定既萬幾蚊收入就好去做，但如果你有夢想同個人唔懶底既話就唔好去做，因為你做耐左只會比人同化左，只會愈黎愈唔想離開，又或者做左幾年發覺個人懶左同無咩技能走唔番出去。

見過啲女fail得最多唔係游,反而係拋繩
隻閪手教極都係錯手勢,加埋天生細力真係神仙都救你唔到

part time perfect
全職不了 咁就一世

所以話儲夠一舊錢點都要搵啲細藝搞下,股票呢啲你坐下泳池度都handle到

好冇搵唔講啦 不過好多會d質素好參差

有冇跟好判頭？

Part time真係好搵
到人大左仲繼續做真係幾頹廢

因為要1分40秒內游到100米

F1 時都27秒50米自由式
有幾demanding

1分40內 你仲可以跳水同轉身

我意思hea遊都過啦

史記岀60請咩都無既人教，利申發夢見到

泳池多唔多野睇?

我知道呀 根本有心練好易過

有冇咩好判頭

理閪人點睇咩

我讀書嗰陣暑假都返過ft或者intern
office工同藍領都返過
總之都係日日做到仆街,腦細又鍾意捽鳩你ot
有料係可以升職嘅
前題係要有料囉
但係升咗嗰啲好多都係齋talk多過做嘢

日日做公司條食物鏈嘅最低層,人工仲可能低一截
咁樣仲撚頹廢

留名

以前由中五考完會考，做到大學畢業
每年暑假5-9月都會做，做左六年老救

個人覺得救生員只係一個階段，啱啱開始做既時候，一定會諗輕輕鬆鬆唔洗做有錢收，
而且人工又唔錯
但當你人越大，你追求既野越多，你接觸既世界越大
就越唔想成世人留係個泳池

六年救生員呢個階段，令我會想突破自己，唔好停留係同一階段太長時間

唔知點解D人覺得返工得閒係罪黎

如果冇得撳電話悶到仆街喎

m底
好想屌哂佢哋屎忽

係 真係正工 番唔到轉工 做左五年

最慘個個曬到成隻nigger咁呢

2x歲就皮膚癌

唔止係人地點睇
係過唔到自己嗰關

當然人人價值觀唔同冇得講

有冇清27號得閒幫我頂更

（14.5小時 ，$1000）元朗區

有夢想就好心收工先去做啦
返工返到無生活,一日幾粒鐘不斷keep住做野就叫有人生目標咩

我天生黑,本身唔曬已經成隻nigger咁

各位救生員巴打有無興趣俾男人幫你含撚？

扯撚咗突然要出去救人

你係咪會即刻屈斷條J先行動 避免尷尬

說到底都係前景 講出黎做老救會笑大人個口

啱

以前返ft自己返到成隻狗咁,見到9成其他長工同我一樣
所以過唔到自己嗰關

而家反而過到

邊有咁多大波妹 廢老就大把

利申:做開私人池

精神折磨好辛苦

邊有後生女會著三點式去泳池
五十路六十路就會

識朋友番完正職 放工頂夜更
星期六日搵一日去番full day

咁樣加埋都有40k ,朋友唔係我

之前做野識得一個同事,做左8年老救,私人政府都做過,日日返去瞓教打機睇戲 琴晚玩完通頂聽日返去瞓教。私家泳池啲人有時仲會送野比佢,自己都唔好意思收 之後頂唔順太頹結果去左做sales,不過我哋間野都係冇客既

做開雷即收，玩通頂之後返去會所訓住收人工

唔多

近幾年開始同你玩15公里

樓上已經有一個
教水仲可以搵得多過做救生員

或者嫌做老救做到悶,可以試下教水+揸一排貨van/uber先做返老救又得

如果真心對自己要求唔高都可以繼續落去，
我都係四年前因為女友轉左行唔做，但出番黎做野對人對事好吃力同要辛苦啲去適應

我今年u grad，過幾個月考公務員

所以都掙扎左好耐 其實唔理人點睇 過到自己又真係冇所謂 何況私池人工年年加咁滯 勤力小小一個月都有兩皮 自己知自己事 跳出去返其他工又點可以唔洗做有呢個價

俊盈游泳會好唔好？好多老救教水

講開又講 依家d池真心愈黎愈閪

1. 10年前番救生，撚有15公里先收池咩

2. D客愈黎愈多大陸佬，d on99小朋友係度尖叫，d 三十幾歲老女人 好撚影響觀感 。

3. D會所狗一d尊重都無，我又唔係你下屬，我地最多都係工作伙伴

選擇權嘅問題

當你畢業做多幾年

想轉行都轉唔到

一直都係用時間同個肝黎換錢

做一世都係得兩萬

第3樣其實一啲啲啦

後生嗰啲都好嘅
大家都係打份工,平時大家都客客氣氣又唔好阻到大家返工收工就冇事

如果唔係長工, 又唔係做室內池既救生員

係非泳季係咪食屎?

救生員都有人吹奏
parttime 黎講係幾好既，大部分池都起碼 60+/hr
fulltime 既以康文講人工算可以接受，不過再撈幾個私池，急更，或教水，人工應該可以上到20 k
不過唔好就係半年要搵一年錢
除非搵到四季池好似酒店或者室內池做，不過佢都實壓價

利：前員工

救生員都有人吹奏,你就知香港啲私人市場嘅閪工有幾咁難頂

點會係好返。。。熱到仆街不在話下，仲要悶，都係嗰句，pt一流，全職不了

但果d會所呀姐，真係狗黎 你又係打工我又係工作 我都唔明你咁惡做咩

屌你班救生員 平時會所對你咁好 雷暴 lunch hour開宴會廳比你地訓 你地都識自己開晒冷氣走上黎 叫你坐下更台 幫手搬返好d太陽鄧 幫手換個水好似叫你去死咁 你泳池水機冇水又識走上黎攞 你老尾唔好當老奉得唔得呀 知唔知你地一遲到我地要同上面解釋一大輪架 你班仆街mk仔咪撚害人啦

救生員無career path，不過大部分人都係做做下，然後考紀律部隊，有牌會有少少優勢

呢樣真係我地衰 對唔住

然後好多紀律部隊day off就番黎頂更

真呀師兄

仲要即pay 唔好有銀行過數

我知好多老救要呢係更衣室食飯
我地唔單止share pantry一齊用
仲比你用埋宴會廳
有人用宴會廳果時 冷氣都係開得25度
你老尾班老救上黎訓開撚到16度 唔洗你錢都唔係咁呀？

你用我地d設施都算 屌你老尾仲要代打卡 又要遲到
你代打卡同遲到唔緊要
你唔好比人捉到呀嘛!!!!!!! 你唔比人屌姐 我地會比人屌架 最後我地咪又屌返你地囉
屌 養懶晒你地搞到覺得樣樣野都老奉咁 有時真係想一巴星落去

臨放工上fb睇下附近有無急更

Agger
四季池長工得萬六七
一個星期返6日
你想教水都冇乜時間
做長工又唔係真係hea成咁
做過個池每日都要吸池 捽池邊
收工又要拉cover
好彩我都係當暑假工放假做
過完年逗完利是就冇做

遲到射波又真係我哋唔啱

不過搬嘢就真係要睇返當初請人返嚟嗰陣點講
特別係搬水
一來重,二來你係要搬去邊?
點解唔叫送水佬搬埋?
而且通常唔見你哋叫啲女救生員搬嘅,根本本身就唔係救生員負責搬嘢啦

咁你算好好啦。講真

我想講我真係盡量心平氣和對老救
我所有同事都當d老救係狗咁喝
我叫佢地換水 唔該前唔該後
你老尾佢叫我自己換
我女人換到唔撚洗叫你啦
後尾管理處d人叫佢換就狗衝去 唔比人屌過唔舒服架喎

識唔識到女救生員？
以前係馬鞍山游泳池見到有個曬到古銅色既女救生員，又靚，又fit

hea做收入穩定多休息時間，又唔洗點煩人事d野，返工d時間搞下網店賣野，炒股票，睇下書進修下又一日
係熱d姐

有無試過救人果陣順便揸埋條女個波抽下水咁

揾個浮又唔怕飲水嘅partner 俾你拖嘛

反正有游水底點解唔教水?
人手少變相坐得耐，又唔可以hea，會好損耗精神

救得人就人命關天
唔會有時間諗呢啲野

無

老老豆豆幫你係人情
唔撚幫你係道理
屌你老味老奉做呀
又唔係老救職責人工又唔撚係包
不過我做嗰陣通常會所叫到我都會幫手換嘅
廢事搞到啲關係咁差

但係成日8個鐘對住個池
有時鬼影都冇隻
唔會好撚悶咩

做過兩年暑假
果時老救真係好pay, 連約滿酬金有成15k 一個月，講緊2000年嘅事

係做多人嘅沙灘壓力大啲，其他都hea到仆街（九公例外）

係啊屌佢老母

有時會所對我地好好，你老未 啲頂更老屎忽係度利用人地 ，好做池變閪池

屌 收得人工就預左要做架啦 呢個係職責

真 做頂更唔諗自己都諗下人地

梗係職責啦
咪啫係好撚悶囉

做老救不如考紀律部隊好過啦

有幾撚悶
落更入房訓教
當更玩電話

做得老救就係唔想返紀律部隊輪班
返完通宵更點知朝早樓上裝修
試多幾次你就真係係咁先

其實年紀大d果d 好多都係有正職 然後頂下更
好young果d 通常讀緊書..

現今都好少人做救生做一世...

真
反正做紀律部隊得閒又可以頂番幾更，每次幾百幾百咁執

佢地個池冇水飲 要係老遠搬過去佢地就識做
我地係擺晒係水機隔離咋！！！一步距離都冇呀！！
重點係咩呀 係 佢 地 都 有 份 飲 呀！！！！！
佢地都有份飲但唔撚幫手換呀！！！！

啱啊
如果當初請我返嚟嗰陣冇講明要搬嘢,做乜鳩要無端端幫你搬?

下次腦細叫我洗廁所我又要走去洗?
何況你又唔係腦細,大家只係平起平座

有塊閪就大撚哂?

啱呀
咁坐更台呢？？
平時都隻眼開隻眼閉 你地唔坐都由你
你老尾 我講撚明有人黎巡你都唔撚坐 含撚啦仆街

我果到係頂更先聽話d 長做果2個真係恨不得佢地去死

咩池咁好做😞

平你老母啦
有份用既野又唔幫手搬
平時管理處有人就會叫管理處搬
仲有呀 叫你幫手換水係一次半次咋 唔係次次都叫呀
會所叫就唔做 管理處叫就做
根本就欺善怕惡

你下次直接搵佢地判頭咪搞掂

私人屋苑果d
係大埔山上面
快d搶晒黎做唔好比果2個長工做 見到佢地就嬲

我有 早個排我都忍
呢排忍得多佢地就愈留愈過份
唔打比判頭
直接打比佢老細

會所狗好多都好閪
睇唔撚起老救
不過打好關係大家有着數姐
Btw 之前返頂更有個師兄同我講過話返國際學校池
俾嗰邊個主管叫佢洗廁所 佢on99照洗
佢仲要頂更嚟

咁你又慘啲嘅
搬嘢我都未必搬,但係坐台返工準時唔射波呢啲門面嘢我永遠做到足
始終大家一齊做嘢,唔好麻煩到酒店或者會所啲人已經大家好做好多
有人巡都唔識做下戲,真係抵屌

直接同你上司講,叫佢兜人囉

你喺度留低個TG請新人好過啦

果日有人check盤 你老尾佢同我遲到呀！！！！！！屌！！！！

咁講真係你請嗰個老救on9姐
雖然10個有9個老救都懶撚到仆街
但呢啲門面嘢點都會做足
搬下水呢啲大部分見你係女都會幫手

有份用個廁所你又會唔會去洗廁所呀

利申，女仔叫到會幫手

大學時做開救生PART TIME, 以前泳隊游水底考牌冇難度, 泳池沙灘一次過考晒
FG後都仲有做, 泳池女其實唔多(由其會所), 你預多數都係呀婆呀伯, 頂多平日夜晚/假日有D野睇,
沙灘就真係多野睇, 拎住個望遠鏡
但做左半年法國真係會坐到個人懶, 同埋坐到懵懵下, 又驚廿幾歲仔咁就一世
最後都係做返讀個科, 黎緊就算係都教水唔會做老救

不過作為讀緊書做下PART TIME黎講係幾正

利申:續左一次救生(3年)之後 第二次(6年)要重生考過幾個章所以懶得續考

唔係我請架 上頭請完 上頭對佢地都好多投訴 但唔知點解唔炒佢地 唔知係咪標書中左佢地公司就要用一年呢d濕鳩野

最近有個問題我都想請教各位師兄

究竟係咪有客投訴去會所，個客就係一定岩？

事源就係元朗GRAND YOHO

有一次有對 男同志 係泳池長時間 拍片 ， 雖然話泳池內嚴禁拍照及錄影， 咁你影一兩張就算啦，但佢地長時間泳池內做出猥瑣行為 同錄影 。 咁我就落更台 講左句：唔好意思呢度唔俾影相。

跟住就佢兩位就去左會所投訴我用電話 （實情果刻係無）。 會所某位（BENNY哥）大佬就叫判頭唔好再俾我番

我諗你公司廢撚事揾過姐
始終而家難揾人做長
可能冬天易啲嘅

利申 我果面會問多你2句再判

多數時間會所唔想得失d客 一定係聽客講多過你講
我果到試過有個客走埋黎話
我以後唔要見到xxx返工
個同事就咁比人炒左

判頭係w___man?

最慘間會所公司係我正職既contractor 黎

閪客就行行都有,
主要係睇你上司點把關,點處理啲投訴

你做其他炒散,畀啲客屈,腦細查都唔查就唔畀你再返,咁其實係你腦細問題大啲

我400度都考到

係，我對此人十分不滿，昨天 元朗 水邊圍 御豪山莊， 本人19:35收到通知泳池突然關閉。要立即離開。 但人工只計到 19:00

呢啲最好射俾會所搞

但老救呢行係咁
好撚低賤
有客投訴不論道理喺你嗰邊定咩都好
大佬一撚定唔會理
直接換咗你

同佢講一係出足糧 ，一係打後啲更你搵其他人返

利申：問過佢價 佢開我58-60

已經即時比左會所，會所睇番CCTV都證實我無玩手機，但都係會所大佬都係換左我

老救學生哥當返pt搵下飯錢 係幾好
唸住當長工咁返就唔好喇 無技能又日曬雨淋
趁後生搵d有技能或者有前景既工仲好

無啦 我頂更而已 對埋佢對下仲有位師兄，無謂連累到佢

個判個係某tg group 出左名係閪判
師兄 自己諗 仲幫唔幫佢返喇

同埋有d客/業委 見d老救兩手空空無野做 睇唔過眼又會投訴 最近返緊個池 係d舊樓細池仔黎 每一次最多都得果十個人游 但個業委都要我地巡池同坐更台 遇著依d業委真係幾煩

你唔係靚女冇計

你一定係游學界既
Grade C 50m 紀錄係 25秒幾
想知你個人紀錄係幾多

做過救生員都番到人生冇曬意義

教水洗唔洗考啲咩牌

做救生員溝唔溝到女？？

我都有諗過 不過要返好辛苦先有2萬
每日返7am-10pm(私池)，返屋企訓嗰覺又要返工。未計冬天，人工得返$50

要

入u之前做救生員 一日番16,7個鍾 月入過3皮 做到果陣啲姐姐問我係咪差人錢 咁辛苦 我心諗 辛苦條鐵咩 小說漫畫都睇左幾十套爽到

到今日做緊officer 日日番足十幾個鍾 番到灰哂 有啲懷念番以前 但覺得自己咁諗已經好冇出色 唉

操開水考真係好輕鬆
個時上堂會同男仔鬥快

利申：絲 個時中學暑假做左幾年就冇做
太悶

如果係池底 隻眼睜開係咪做唔到

見D救生員都冇人帶泳鏡

其他「教練」有冇牌唔知 起碼都要有由教師會/泳總出既教練牌

可以做到幾多碎

唔會開唔到 因為上堂已經要學開眼係水底執野

師兄邊個泳會考

點樣練到對眼可以係水底開到而唔痛

呢行個名越黎越臭 遲下可能同查飛狗一樣地位 又冇前途 不過PT黎講係唔錯

一個月25日 22k
不過工時真係長同hea
正宗用時間換錢

有無見過啲女走光
無知一問, 唔係夏天嘅話你仲可以做咩

Work life balance 真係吹大左
根本你返工一定返全日，七點到夜晚
你毫無慾望上位賺多啲嘅咪好做囉
但你唔甘心由朝坐到晚焗住砌，咪陰公囉

咁癲 睇波邊都正

做救生員要好似石像咁坐足十幾個鐘，其實好撚辛苦

我沙田區價好低得$6x 14hr
聽講將軍澳啲池好高價

屌咁大個仔
游左幾百次水
都未撚見過d救生員落水救過人
冇工hea得過你

北葵！夠快夠hea

長鐘差唔多啦
不過通常都講下價講到一千蚊咪返

寧願做全職教水 救生員做hea你自己，唔好講咩番工時候會溫書加做gym跑步，做得耐個人點都hea慣左

急更一千正常既
我聽人講有啲池90~100長鐘 唔係急更 仲好hea 都唔知係邊度揾

即係日日都要出事先得？

真心一問巴打教泳會定私教？
私教點揾同咩價位？

因為我自己開唔到,,,

因為有近視

我都有都開到 唔好驚「乸」

屌你老未明唔明我意思呀
我話咁大個仔都未見過呀
你老豆叫夜晚你唔好出街
你係咪屌7佢話即係我日日屈係屋企先得？

練左幾耐先開到? 平時沖涼都唔敢開眼

好快啦
其實你敢開就得

試完一次包上癮

試過游水比救生員聊我傾計，之後佢無啦啦渣我上臂一下。我其實係咪可以去工會告佢？

有冇互射

以前係 第一年特別新奇
落水打魚煮下飯打下機又一日

老救加教水lm

你係咪個種無論日夜更都戴住幅超瞓覺𥄫女，不務正業既垃圾啊？
你依啲咁既垃圾真係連看更都不如，淨係識坐係場邊9 hea 呃飯食

利申：有次曾經係九龍公園差啲浸死，係咁向救護員揮手叫佢都係到瞓教，最後朋友見到拉左我上岸

你一開始教泳會，你做得好自然有人搵你私教，之後介紹再介紹，不過係擔心冬天會小啲
私教個個唔同價位，我見有啲教練收開$350左右，有錢啲客就收$500以上

正

Thx巴打
咁你個教練牌係泳會同你搞？
定你自己考之後先見泳會

畀狗屌既工種都有人吹奏

會唔會成日扯旗？
難唔難忍？

救生員之前唔係要爭取成為技術職系人士？唔駛做幾年學師都可以同技工睇齊

利申：我想做都做唔到

會唔會叫佢著返/叫佢走

做泳池係好悶嘅工，做左兩個月冇做

執d咩
近視加散光 係咪會好難

執磚頭 我本身400幾近視散光

暑假月入3萬

3萬蚊,日日做足十五個鐘,做足廿八九日

而家報係咪太遲 要等下年

私人拯救會係指邊幾間

想考黎旁身

巴打住邊區?

黃大仙

最緊要有房訓下教

無你講咁好做
夏天曬到仆街 日日返完工件衫都臭到暈
私人池有啲唔hea既上台半個鍾落黎又坐半個鍾 再閪啲既盤要3-4更先有得落台 有得訓既真係唔多
十一月至三月做四季盤九成都閪會所閪客
不過對比起看更就好做好多

想問救生套衫點拎
新牌仔未做過
想淨係返頂更
又唔想着人套衫
係咪要問判頭攞

十幾年無游過水
利申：細個上過泳會暑期班開眼執池底嘢當玩，而家叫我游自由式我都唔記得點游了

香港地，錢唔係咁易搵既
做老救真係無外人想像中咁輕鬆

試過頂更1人池
番朝早7點 收晚上10點
番一日 好似番左幾日咁

利申：7年前救生員

一日番十四五粒鍾 仲要暑假咁熱日日番唔放假咁癲 我自問就頂唔順喇 係就係搵到三皮既

曾經番過x號銀x
同事間講句野都唔得
會所會用對講機話⋯⋯⋯

呀son好好 好多時都係佢自己補錢出黎

佢地果幾個盤都惡做

你考牌嗰個拯溺會冇比套衫你？

垃圾工，求其返份eo都幾皮

same here
但我係17年dse fg
又差唔多要續章

係 有啲會所有一堆解釋唔黎既on9野 諗唔明傾偈有咩問題 坐得唔夠直又屌 又或者係用啲睇你唔起既眼神同你講野 明明人工仲低過老救 有啲會所真係做到傻撚左

十分同意 勁消磨意志 個人會冇左鬥心

同埋狗眼看人低既看更仲多過會所果班人 搵最低工資果班睇人唔起 屌

識fd FULL TIME 做救生員
其餘時間狂教水

月入4皮

你做EO 要咩學歷?
救生員要咩學歷呀on9?

閪office真係不能同意更多 下下執撚到正 屌你老母有花紅分咩 啲野做足無獲你孭咪算囉 on lun 79

個人經驗
最好做就係單楝樓 果陣同d保安一齊飲茶

最衰仲試過保安室 唔俾救生員斟水

好奇問下康文署個d合約制救生員，完左泳季係未好易續約？

其實睇人
我遇過啲保安識做嘅
你hea嘅時候佢會幫你睇水
有客游或者有人巡先會用對講機叫你上池面
最緊要同佢地打好關係
得閒請下班友食煙 早餐 9up下

hea還hea不過可唔可以唔好話
"做救生員當值時可以訓下教"
你知唔知咁做既話係好不負責任既行為

Officer返十幾粒鐘？
肯定你係做警察 得警察先咁辛苦

有d盤一雷暴 即收池 爽YY
有d盤就要雷暴幾公里範圍內
仲要聽到雷聲先收池

咁就一世

樓豬講得出唔洗救人應該都係池既hea友

兼職就好，全職真係浪費人生

On9 除非佢會所自己有天文台
唔係嘅話香港天文台一掛雷就即收啦
聽到雷先收 一陣我話聽到佢又話聽唔到
口同鼻拗
試過有次雷暴好撚大風雨
我喱撚咗入房hea
個管理處無啦啦叫我出去撈個池啲樹葉
我即刻屌佢老母 劈死點算

依行學生時代做/退休人士就岩
利申：做左五年

幾千蚊每3年要續牌，不了

咁冬天點算？

不如嚟過投票全港十大最惡做嘅池

痴線 政府工有限一星期工時架 散仔都兩weeks3day off啦 日日番十幾粒又officer咪保安果類officer囉

係唔係唔可以玩手機?

千萬唔好入行

乞食 一係做狗討好判頭

佢地要飲水
搬比自己飲岩阿

但你要飲咪自己搬
咪撚打男女牌啦
一個成年女人點會唔夠力搬

香港好多人有精神問題

起碼好過係出面搏過又 咩都冇個啲人

想問心口、腰有紋身做唔做得?

你有無做過老救架ching , work life balance無可能係老救呢行出現，工時長撚到on9喎
老救都好吹奏
無福利 無保障 手停口停 冬天比人壓價
學生兼職黎講ok嘅，長工咪撚搞

利申：6年老救，完全虛度光陰

做老救只會令自己變得越懶

將軍澳

岩呀 有閪會所亦都有閪救生員
我覺得返工就你好我好 同會所打好d關係 大家都好做

冇呀
係咪要問溺會拎返

我今年番果個池 個傻閪呀叔長工
仲惡撚過會所
全日雷暴，三號波 可以全日唔見人 叫佢搬野搬一半
淨低俾頂更搬 會所話唔要 判頭都照攬
番得多惡過閪

應該冇問題，見過有個金毛

由唔識游水到泳池救生 要幾耐

二三百磅既人浸親 你一個人救唔救到

咪撚信樓主吹奏啦 我估佢應該係判狗
真係做過救生員都知 根本冇可能work life balance
番工時間0715-2115 有啲池 0700-2200 根本成日啲時間都冇晒

學樓主講 有靚時間 hea池 都會比判狗壓到係得番$65-$67/hrs 一樣都係賣緊時間 又冇得走左去 諗下都知唔抵
會所日鳩日都chur鳩你 又影你相又乜都投訴你 泳池唔比跑 你勸止個細路叫佢唔好跑 佢就以為你罵佢喊住搵老母 同會所投訴最後會所都係話番你

地位比保安/會所職員更低（即使人工高過佢）會所要搞你容乜易 大把藉口blacklist你 等你冇得番

好喇你話夏天日日番工搏盡佢一個月$30k 咁冬天呢？乞食？定要做狗討好判頭？夏天幫判頭低價接池 又幫佢搞埋泵房啲野 又要做埋ic 又要出賣同事影相 換黎既係$50-$55既冬天價錢 夏天一樣係比地獄盤你做

判頭制度又出晒事 大把師兄比人拖糧走數 有個判頭要人追糧追到佢屋企樓下 大部分救生員做過根本都唔想再做 日日虛渡光陰賣時間

而家大部分救生員都係等退休/已退休既呀叔 日日番工訓撚到豬頭咁 要你睇埋佢個份 一係就開收音機大大聲聽

份工垃撚圾 判頭搵唔到人就搵奇兵（無牌救生員），奇兵都講緊$55/hr 咁你幾千蚊考個牌番黎做咩？

仲有好多閪野不能盡錄 做暑期工/過渡係絕對可以 但係新章仔絕對會比人呃價（例如急更冇$100/hr或以上，$65/hr等等）做緊長工既勸你盡快跳番出黎 唔好再做救生員 再做落去番唔到轉頭份工冇前景 冇職升 得罪判頭又比人搞 行頭細 你要自甘墮落我阻唔到你 救生員根本得番康文署係出路

但係我一定會用盡全力阻止人入行

有啲咩我一定盡答

時薪大約幾多 ?

你睇清楚我講乜
pantry d水佢地都要飲

揾下快錢就得，長做一啲都唔好
一黎入左行出返去同冇工作經驗一樣
你話做過世？dse雞出黎咪覺得萬5-6多囉，做到5張野你都係得萬5你話多唔多
仲有冬天乞食樓主又唔撚講，政府池得4-10月返
私池冬天難揾，揾到都得4-50$比狗做

都係個句，當pt返就得

公務員既救生員

郭紹傑係咪大佬黎

新章比人呃咪$65 但係舊人（唔做狗唔搏冬天池）咪$70或以上

幾個月前岩岩考左牌 呢個暑假keep住返私池 日日15個鐘 搵係好搵 返一日都有1k 但長返真係會做到個人懶哂 仲要0私人時間
自己算係好近 係樓下返 食飯放break都叫可以返屋企抖下 見其他師兄日日來回都用個幾鐘真係鄧佢地辛苦
做埋呢個月去泳會試下做助教/考紀律部隊算 長返真係不了
另外有冇師兄知做助教係咪唔洗牌同冬天有冇飯開 係咪直接去泳會申請就得？同埋主教練牌係咪要係泳會做一排助教佢先會推薦你去考

教水直接搵客就$400/hr
經泳會就得番$180-$240/hr 你自己諗

長期扯住旗做嘢仲辛苦

仆街啦 有body個啲去晒沙灘啦
私池得番啲呀嬸咋 又嘈又乞人憎

❗️❗️❗️❗️新手必看❗️❗️❗️❗️

*千祈米比身份證判頭，因為會幫你報稅，得益歸佢*

#閪判頭名單 #180710（歡迎copy & paste 加名報料）

————————————
🤡閪判入圍名單：
1.大林（66933246）
-鹹豬手，唔出糧
-出薪果陣話只出一個人既吸池錢，泳池保養唔洗沙缸直接簽名袋錢
2.國峰（69991692）
-唔知 但我聽過有人試過幫佢頂急更傾價80出糧60
3.盧國林（98765935）
-只係戇撚鳩同煩 更衫收錢，攞你免稅額報稅但無任何勞工福利保障
4.何文傑（61244798）
-出左名大閪人
5.海（51173214）
-出手好撚低
6.Ricky（67647022）
-為人船頭驚鬼船尾驚賊 拖糧 分三個月出
7.陳勝基
-拖糧 自己出左去 你坐埋
-唔like你就會向會所投訴你番得閪 玩電話 令你無左份工
8.毅智Alan（68903930）
-用留冬天吸引救生長反 最後d救生一更冬天都無
-話有專車接送實際電單車接送
9.ken 低人工（67097224）
10. 佛祖/藍哥 (you”ll never walk alone)（92739284）
-唔洗問都知係佛祖條on9 成日加埋d on9野引你幫佢番
11. Chan fat fuk（51328228）
12 Andy yeung (火哥）（55916575）
-走數重聲大夾惡（已上法庭，師兄勝訴）
13. Wyman （94724097)
-拖糧ed
-壓新章仔價
-搵人做二判 蝕就二判食哂
14 阿安 （94432277）
-極低價 拖糧 脾氣差 你仲要番埋佢個份 你睇佢訓
15 阿一（紅風）
-cut更 應承比淨平日更你但又話唔幫佢番埋六日所以cut走哂你之後d更
16 祥/ 細輝
-低價到仆街
17 李春華 Ray（60706670）
- 頂更會準時出糧 幫佢長番就最少拖幾日先出糧
18彭國熙 （98789464）
Mtr地獄盤 出手低仲要叫你幫佢洗埋花籃沙缸 畫餅遊花園 同佢講佢冬天有位 夏天要你硬食低價 連比到幾多日都話要睇你夏表現 脾氣極臭

#閪池名單 #180719

港島：
1. 禮頓山
-食飯時間10分鐘
2. 寶翠園
3. 賽西湖
4.杏花
-曬到傻日日都
5.The lily
- 瀑布極大聲 轟炸你耳朵15hrs
- 會所每15分鐘巡你一次
- 救生員去廁所要開會所拎鎖匙 仲要比人閪面 有ching直接喺架步屙落個井度算（慘無人道）
6.深灣9號
-好多狙擊手
-會所專捉救生員
-多蚊
-室內極嘈
-冇晚飯鐘
7.貝沙灣
8.石澳高爾夫球會
-半小時食飯時間
-番工期間唔比帶手機 包括休息同食飯時間
9.華景園
-會所妹(肥妹仔)煩到仆街
-多閪客
-客人好中意喺屋企影救生員(多重狙）
-番工曬到收工

九龍：
1.旺角培正
-長期泳班 比家長當動物園咁睇 食飯輪食 教練見你玩電話會call 判頭
2.爵士花園
-經理on9 夜晚無飯鐘 d客輪姦式落黎 曬到仆街得個遮唔到既蓬
3.荔枝角四小龍
4.匯景花園
-落大雨 行雷要人上更台 會所閪 客又閪

新界
1.將軍澳中心
- 會所極閪
2.將軍澳廣場
3.銀湖天峰
-番工唔比禁電話
4.新寶城
-曬，低人工，會所煩
5.粉嶺逸峰
-曬 低人工 上邊會影落黎（狙擊手）
6.加洲花園：
-曬，無飯鐘，低人工
-話大風係風扇風，蛇蟲鼠蟻會爬上身
-會所經理係前駿景園經理，經理咩事(大小)都搵判頭講，最中意針老救
7.葡萄園
-閪會所 多蛇蟲
8.牽情間
-勁撚曬 低價
9.碧湖花園
10.帝庭軒
11.御庭軒

18 綠悠軒
19 駿景園：
-叫老救做埋會所野+會所好臭串
20 恒峰花園：
-會所無野搵野黎搞 最中意針老救
21 翠擁：
-會所無野搵野黎搞 最中意針老救
26 怡峰園
-咩昆蟲都有 曬 冇扇

————————————
Copy from tg

好似你呢種垃圾 繼續返成世啦

聽人講經泳會教仲要小班教學 勁辛苦都係得$180
做私教仲要逐個逐個收
但冇主教練牌做私教唔會好難搵客咩 一開始係泳會做起R客會唔會好d 又唔洗煩冇客 雖然比佢食水

細個係泳池浸親 屌你老母揮左勁耐手都冇反應 好彩執邊有男人救 廢鳩黎

多數我頂更一去到一定客客氣氣
如果會所開我拖串串貢一定搞到佢都冇運行

我都係
呢行太多呢啲垃圾

返工期間可唔可以玩電話/睇書 ?

政府請都成16-17K
出去貴少少可能仲唔止依個數

當然得10-13既都大把

咁既垃圾工都可以吹奏 講出來都冇人睇得起你

利申 讀緊大學當番下暑期工算

中學被迫考左急救同銅章 無考埋個冰池章同沙攤就退左學
依家做濕鳩廚房

睇池啦 有啲池會所同救生員世仇咁 手拎電話都影鳩你再向你判頭投訴

最低都13k
仲要長期請唔到人
16-17k正常價

又咪係坐係到坐牢
有咩分別

我果陣都搵到個盤 係屋企對面
一雷暴就番屋企 爽

做耐左的確好頹
2人池 拍住個傻既 都咪話唔慘
去過赤柱私人盤做過⋯ d蚊惡到

其實做私池 好多都有正職
拍過好多正職係⋯⋯⋯有紀律既人

有friend 做過，佢話即係俾錢你坐監

對不起，係收錢奉旨望住
唔望反而唔盡責

的確係正 特別鬼妹

個個都齋睇錢唔諗下過左個暑假之後可能唔夠更番 分分鐘一雞野都無重要比仆街盤頭食價
做政府長工就得 其他不了

上進啲啦...

屌,返十四五粒鐘嗰啲就緊係冇
私人會所或者酒店長工咪有16-17K又唔洗返咁鳩耐
有啲仲會包食添
不過有啲都好撚閪,荃灣悅__要返6日仲要日日12碼
先得嗰18k

要睇自己識唔識搵筍工啦

[member]發夢夢見四__酒店早排請人,5 DAY每日返10 hrs,17k多少少 /member]

樓主係咪真係大學生來 走去做救生員咁on9 介唔介意講自己讀咩科 真係8大？

習慣，以前年代用漂白水唧泳池仲難
而家用左Ozone 已好好多

冬季無晒臨時救生員
長工會調晒去泳池
又要做啲維修工程之類

有d冬天做番正職 保險⋯

嗰陣識啲老救
識好多政府工嘅人
有頭有面

要考警 消 扭 樣樣有朋友有識人
後悔當年讀大學唔考消防隊長

咁係依家做緊咩

消防隊長唔係咁易架 師傅

老咗好容易被lay off
而家就夠洗啫 3字頭4字頭咁點
男人做到6x歲㗎

3字尾*

退休做就啱

有個廿幾歲唔請 請個四五十歲?
後生好體力 低人工都肯做
老救後生玩下就好

私池鬼理你幾多歲咩
最緊要有人返

你每老一年 就有後生過你嘅人出世
人地岩岩做嚟做野 低人工d都肯
點解要請個阿伯?? 仲要講體力嘅工
銀行都炒Q晒d老野啦
我就無見過六十歲救生員

其實落雨你點解唔游得
驚浸親？

廿年前做老救
一個銅章就得
六年牌
做過私池 公家海灘
搵錢做私池
一天14悶到high
灘最正，天天游水操體能
加上識多啲長輩好多關係
做黑做白都有路

唔講唔知，老救好有人尊重
因你睇住係人命
去街市買菜，叉燒佬話： 紅褲仔救生員無力點救人？ 斬爻勁大舊比我地

雖然好似好hea 實情是可以全季唔發市
又試過一小時要落水三次
其實是要全程好ready

未救過人唔會知
前途真心無
個個都有副業
私池 的士 炒股 黑 教水 教拳 乜都見過

你未見過唔代表冇
好多人60歲同50歲冇分別
我返池都已經見過3個
講真，d判頭真係唔會理你幾歲，搵到人有錢賺就得

同埋好多啊返返更台池，後生唔會返

撈左保險，當年識人，要考就易好多啦
做唔到做其他紀律部隊都好易入

多數一老一嫩
老嘅有經驗
後生就平

講到咁似監獄

老實講
係幾似

係喇，咁撚多大波靚女遊水喎？

師兄我都想入個救生谷

由其是MYR盤 十個有十個都系難做 會所對老救唔好 d客成日投訴 又有追撃手 返工返到好似坐監咁

叮囑有意考政府長工嘅各位，先做三年私池再考政府長工(長工需要三年救生員工作經驗)，千其千其唔好做康文署季節性

康文署季節性畀狗做
各位師兄睇路

救生員最終都係向住做消防為目標

落雨唔出街姐

師兄，以前啲年代買更架，用自己政府份糧3分1比同事做埋你個位，幫你報埋返工放工。你就出去秘撈
當然最後班老鬼做到60歲退休既

十年前做
果陣發覺開始多新香港人做老救

柯九👀

大師兄👍🏼

愈黎愈唔好做啦
咁多大型會所
下下三四個物管捽你都幾煩

理得你做政府定私池 救生員呢個職業係成班學生入面講就威 你用來做正職full time都唔會有面同人講

過去吹下水分分鐘有著落

見識過做豪宅池既老救
一至五基本上全日都無人游
條友返工可以訓撚到斷曬片
想去廁所連自己應該行邊個方向都唔知
每日都係咁

依d野都係你睇我好 我睇你好 d客就好似d連登仔咁 見你兩手fingfing 9hea都有錢收 就話你hea 睇你唔起咁

屌你老母，無心做就唔撚好做啦，靠你睇住個池你係度睇女，就係你呢啲仆街搞到啲人覺得救生員就係睇女曬太陽，你睇都無人叫你大聲講出黎，害群之馬仲係度周圍宣揚

利申，我唔係救生員，只係睇唔過你呢啲仆街累到人地比人睇唔起，累到救生員一直咁低人工

夠擔死玩通頂然後返黎個池到瞓覺 dklm

我返開d池都有房比老救 要訓我會同partner夾
唔會係池到訓

要我一個睇晒

皮已正
的確係我搞到救生員咁低人工 唔關啲閪判同腦細事

我啱啱讀完書做咗幾個月悶到轉行

見識少 60歲救生員大把啦 你估個判頭真係要你啲體力咩 要你有個人擺喺度話比啲客聽我有救生員提供比你呢個泳池咋

識返一定係返中/西半山嘅單棟樓(樓齡20年以上)

救生員企人工唔係因為有害群之馬 而係因為有判頭制度 經老細手再判上判 落到救生員手得番$65-$70
當然低價可以係因為你新章唔識價比判狗呃 或者你要做hea池靚地點靚時間 或者你要討好個判狗做冬天池而自願夏天低人$1-$2/hr

救生員低人工唔係因為有害群之馬 而係因為有判頭制度 經老細手再判上判 落到救生員手得番$65-$70
當然低價可以係因為你新章唔識價比判狗呃 或者你要做hea池靚地點靚時間 或者你要討好個判狗做冬天池而自願夏天低人$1-$2/hr[/quote]

交通呢？番工放工等車時間？有啲又冇包的士
食飯又唔方便 好多野要考慮 雖然中半山大多池都冇人游

閪池嚟講, 林大輝中學真係不得不提, 屌佢老母夏天個室來池係好撚重綠水味, 又熱, 通風又差, 又要擺底電話坐更枱...冬天仲撚on9, 收工要幫佢係泳池池面鋪顫(佢話係用嚟保持d水溫喎), 十條水線廿五米全部鋪晒, 攰撚到仆街...

要搭小巴上, 野食選擇又唔多, 但真係好hea

多數都去港大食

唔洗架 潛落去好明顯見到有舊紅色既物體
係水底睇係有小小濛濛地 但唔會執唔到
戴con游 跳水個時好易整甩
利申：400幾度近視加輕微散光，已攞牌一年

做咗9年 今年終於忍唔住轉行

師兄轉行撈邊範?

求沙灘美女圖

就咁返pt老救我都悶頹到頂唔順 返足9年真心佩服

做左2年都直接轉行

我戴住con游 接近500度+散光
初初會唔習慣 試過幾次就無事
戴住con都可以係水到開眼睇野

Lm

利申政府池老救

以前做過六年pt
最後個兩年 坐係池邊
諗下自己係咪對住攤水對到五十幾？！
之後就冇再續章出去搵份文職

對住個moon對到五十幾

部分囉，返開嗰個冇

但真係無乜前途
好多老救做做下就會考入紀律部隊

設計狗

冇前景就一定 愈來愈唔好做 判頭愈來愈閪食水愈來愈深 人工加得少急更愈來愈低價 天氣一年比一年熱 會所愈來愈多規矩 愈來愈多麻煩客 郁下就投訴 工時又長冇哂私人時間
初初入行既時候9成會所都雷即收 慢慢玩到十五公里 十公里 五公里 今年聽過話要雲對地先收
大佬打份工唔想搵命博 見過真係成個雷打落池 好彩果陣收咗池
宜家轉咗行 朝9晚6有時ot 初入行人工係低啲 但起碼運用到自己既能力 唔會番到個人懶哂

老救+1 如果想work life balance 搵2萬你要教埋仲要係私教夠多 同埋冬天預左搵少好多 都係果身體句 去考紀律部隊啦

有野想問 判頭要logbook有相嗰頁 佢係要嚟做咩

救生員係唔係成日唔著底褲？
有無專登走光比人睇

走喇gay佬

唔好比喇 多餘 綠卡既資料已經好足夠
身份證一定唔可以比判頭 要影都要遮返個card id

我唔會俾 只係想知佢哋攞嚟做咩 多謝師兄解答

Great

你地教水有無考教練牌

做過救生員真係唔撚想再做

好撚柒悶啊！

寧願做倉由朝執貨執到晚

救生員同坐監冇乜分別